點解人可以咁狠心

幾年感情 話唔愛就唔愛

miss you

人有時真係可以好絕情 不過聽到都覺得好痛
係好突然既事⋯？定係之前都有D跡象？

可能有既 自己冇發現

慘
咁佢係點同你講 有無機會當面溝通清楚

性格唔夾 最後畀我發現識左第二個

識左第二個

咁唔似係好突然既事，仲要唔係自己講而係俾你發現，
好難接受喎

咁係樓主你同佢講分手，定係佢俾人發現左就提出咁

如果係有一方背叛，分開都可以算止蝕既，雖然都係傷

佢直接話性格唔夾分手 之後俾我發現真相

真係要揀既話，狠心D好過長時間呃住既 雖然唔知對方開始左幾耐

放低一個人係一回事，處理返幾年感情既殘留物又係另一回事，
巴/絲咁你而家會唔會好難處理自己心情

好難 我就係度頹 對方就已經同新歡風流快活 哈哈

大家時間表唔同無得比既

有時會諗，可能正正就係大家咁唔一樣先會分手，
咁大家分手後既表現好唔同都係好正常既事

呢d人真係養唔熟...

有無諗過佢從來都無愛過你
同你開始已經係一個錯誤
或者佢只係鍾意你對佢好所以先一直都呃自己鍾意你
有啲人唔夾就係唔夾 大家會feel到
只不過係大家都勉強一齊咋